美斯無解自由球改判算進 聯賽31球笑傲五大聯賽

上週末加泰羅尼亞打比中美斯攻入的自由球不屬於烏龍球，入球將記在美斯的名下。
在加泰打比賽後，作為西甲金靴獎評選機構的《馬卡報》將美斯的笠射自由球算做了愛斯賓奴球員辛捷士-山齊士的烏龍球，這一決定在賽後引發了爭議，球迷們「抽水」評選人員搶入球的段子無奇不有。

美斯自由球破門

《馬卡報》委員會今日對這粒入球進行了重新的核查，最終重新算在了美斯的名下，美斯在西甲聯賽的入球數也暫時定格為31粒。而歐洲金靴獎的評選標準也會參考《馬卡報》此次的核查結果。

做了愛

賤種喉舌報成日都柒

咩中文嚟，睇到好辛苦

根本全世界任何入球都應該計美斯入

有踢過下波都知因爲距離太近，要就角度所以冇乜力，咁都比啲報紙佬吹到突登笠射

好耐無見啦，早晨呀

寫美斯好野咪用咁既中文囉
博蠢人睇唔明盡快飛過
無人知道發生咩事